Apple自爆新機名 確認叫iPhone X

Ios 11 gm版firmware 洩露咗新名，全面屏果部叫iPhone X, 另外個兩部直接跳去叫做iPhone 8 and iphone 8 plus

Source:

咦!? 新 iPhone X！咁貴嘅

Sad but true

Iphone x 呢個名唔多好聽。

iPhone Edition都好少少

學哂Elon d taste

iPhone egg匙!

IPhone叉 IPhone差

直接跳挨瘋拾 無左挨瘋狗

不能同意更多
好有過渡feel

咁iPhone 9之後叫咩？
iPhone 11?

iPhone 屌

apple 已死

iphone6=i6
iphone7=i7
iphoneX=iX ?

定係叫cross

煙條咩屌你老母

iPhone 7 減價之後隨時大賣

上網笑

個樣分分鐘一樣分鬼到7定8

諗起啲人話每逢S 就值得買，今次skip 咗啲人仲會唔會買

iPhone7根本就係6ss嚟 同一個模

化合物X！！

唔通 Mac OS X 又係學 Elon 咩

埃鳳叉

呢部8應該係iPhone6sss

係咪會有個宿敵叫iphone zero

仲會有部iphone double X, iphone muteki

今年都係S機

點解

都唔知笑乜 佢以為個個好似佢咁死慳死抵幾年先買到一部

等iphone XS

iphone xp

iphone ten

iphone Xi

唔抵得人地用幾千蚊換電話都有嘅

如果讀Cross好似型d

邊撚度型？

最初炒贏一部之後年年補兩千換機

好過叫X啦下話
雖然都係柒

幾時出埋 4吋版呀

以蘋果一貫讀法係會讀ten
OSX係os ten

iphone X都學三叔玩 全屏

X 應該係代表十周年？
OS X 個 X?
即係iPhone 10?

X 係羅馬數字